有個肥婆搵我做sp

好能噁心

圖

隻眼細到仆街 又肥又矮又黑

可唔可以比我

冇男人會吊。。

不要小看這個世界

利申: 龍騎士

圖?

圖呢屌你

留名等屠龍